一句講晒 Kyrie3定Curry3?

唔計球員表現
只睇對鞋既性能同價錢

正評 : Kyrie3
負評 : Curry3

歡迎理性討論

AJ3

cp3

一對賣900，一對賣千幾
我自己就由lebron elite 13 轉過去kyrie 3
curry3冇著過唔敢講
kyrie 3 鞋前半部好大好闊，好處我覺得好穩定lor 壞係前腳有好大空間，前腳冇包裹感
鞋邊孤型的確對轉向好順
難抓地整體好滿意，街場一定冇問題
中筒鞋，縛實鞋底好快會鬆，冇ankle保護感
重量合適，冇kobe咁誇，亦冇lebron咁重
重過kd少少咁

總結，，，整番個魔術貼啦大佬

垃圾先要著鞋

Kyrie3

上網睇kyrie話完全冇cushion
好驚落地收皮

呢期nike買三件野有65折

Kobe XI

玩玩具都要着鞋

Kobe 個腳踭位好撚厚

Kyrie 3: 無kyrie2包裹性咁好，因為無左條魔術貼。不嬲kyrie系列都係無cushioning 咁制，舒適性差九條街，但對於一d速度快、鐘意插花、變向既巴打會好鐘意，因為個底非常responsive，你一俾力，個地就直接反饋翻道力俾你，觸地感非常清楚。

Curry 3: 包裹性幾好，under armor響鞋後踭既設計比Nike 同adidas好，著上腳你會覺得同對鞋融為一體，當然，你要買岩碼，Curry系列會比較偏細半碼，記得塊試清楚，唔好先入為主試著開果隻碼就算，大/細半碼都試下佢，試到岩為止。cushioning 都不過不失，著落去會覺得個底比較厚，比較難感覺到塊地，但尚算靈活。

利申：有Kd9, kyrie2, curry2

個人感覺：

室內場 KD9>curry2>kyrie2

室外場 Kyrie2>curry2>kd9

Kyrie 3 cushion 遠差過 Kyrie 2

(Kyrie 2 同 Kyrie 3 cushion設計差唔多一樣，但Kyrie 2 用左 鞋墊 ortholite, 所以cushion還可以接受，但係Kyrie 3冇左， 我本人覺得唔可以接受，前掌好似著白飯魚一樣）

係就係起步快，但打一陣對腳已經好辛苦

我打開PG都接受唔到

有時jumpshoot 要前腳掌落地好唔掂

Ching 點睇KD9
紅色定綠色好

Kd9 非常貼腳，同埋好難著，仲窄過處女。但塞左隻腳入去就好舒服，全掌air好正 條鞋帶可有可無，因為佢個鞋面會緊迫住你隻腳，所以你隻腳踭會完全貼晒響鞋踭，變左腳指位（前掌）會鬆好多。不過Kd9打石屎地應該就唔襟著，因為個底唔係xdr，打室內場就好ok

我買左灰色

買Hyperdunk 2016 Low好過啦
再唔係試下Crazylight Boost 2016

留名
利申 買左kyrie2，適應左又幾滿意

KD9鞋底導管會斷，設計嚴重fail

識買一定買harden 1
利申：harden fans

我仲諗住買

Primeknit版好似幾好

Hyperdunk 2016 low 折左520$抵到飛起又好著